\chapter{Estrutura analítica do projeto}

A imagem completa da EAP pode ser visualizada no seguinte link: \url{https://www.mindmeister.com/1062515605?t=2FME5srCWz}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=15cm]{figuras/eap_macro}
	\caption{EAP - Visão Macro}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=15cm]{figuras/eap_1}
	\caption{EAP - Integração, Viabilidade Financeira e Definição do Produto}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=15cm]{figuras/eap_2}
	\caption{EAP - Planejamento e Subsistemas - Parte 1}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=15cm]{figuras/eap_3}
	\caption{EAP - Planejamento e Subsistemas - Parte 2}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=15cm]{figuras/eap_4}
	\caption{EAP - Planejamento e Subsistemas - Parte 3}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=15cm]{figuras/eap_5}
	\caption{EAP - Subsistemas - Parte 4}
\end{figure}
